4K mon用咩顯卡好, 中價位

而家Spec:
Ryzen 3600
b450m titanium
16G Ram
Eco 550W Gold
mon 用緊4K 60HZ

$budget$ 2千頭至2千中最好
玩模擬game多, planet zoo, 賽車, 飛行.

睇左1660Super/5600XT, set到max performance的話fps得番30-40左右 呢個價係咪4K最盡上到中高效
而家用緊ROG 1050TI 玩planet zoo要開低效

有錢買4k mon冇錢買顯示卡

顯你老母卡

用1050ti 買4K mon

其實4k mon而家就好撚平嘅
唔玩最新嘅game 中價位卡推4k真係無問題 整體體驗係大提升

就係一路冇換張顯示卡, 以前冇打機, 一路都係睇movie用, 而家想打機upgrade先問

gtx960 2g

想行4k, 2080ti 基本啦 ,要2張

6200GT

1. 下次記得用顯示卡或者display card或者 graphics card或者GPU
2. 如果要用到4k30-60既話 可以考慮2060 或者1660Ti

不過可以試下用iris 或者rx vega

1張都唔差

5700xt 藍寶石

感謝認真覆
以後叫顯示卡

最少都2060
可以搏DLSS2.0

唔好玩喇 4k中高效都起碼要2070s喇
你呢個budget連低效都玩唔到
我係以60fps為標準
如果pc打機連5-60fps都冇 咁真係不如玩console算
你唔介意得30fps既 等ps5仲好
btw 1050TI都要買ROG 樓主係真傻定假傻

rtx3080

我就係想玩60FPS, 因為見max performance 都出到3,40fps, 以為較低D去到中高可以出到60FPS
本身我就係玩PS , 但因為見Microsoft先有逼真啲的車同飛機game, 加上我打算買埋軚同flight stick玩, 先睇下有冇機可以平平地買顯示卡玩埋4K

BTW 張卡都成幾年前買 以前撚識咩,壞左張顯卡, 行入腦場話想要張ausu 1050ti dual fans, 條友話不如上埋ROG, 先加百零蚊, 點解唔加

2080s 新game推2k都係啱啱好

1650 super夠啦

如果想玩到下光影 2060Super (查RTX示範)
否則 1660S / 1660Ti
再上既2070S/2080S 就睇你既信仰有幾多
AMD 5700XT 似乎都可以考慮, 但我未用過唔熟

我顯你老母張卡

補充 1080Ti 玩 4K 中階畫質都難保60Fps, 1660其實都唔夠玩4K, 不過見你話中價位我諗佢已經比較接近

thx bro 再加錢上多級真係要諗諗, 機真係唔係成日打 BTW上網睇左D片話光影果個其實1660S都有, 不過話唔係獨立出黎運算

1080ti

我用緊2060S 都係勉勉強強2k144
你真係要2080ti

4k仲要開埋RTX 我諗得10fps

2千到2千中係2060啦 雖然4k就...

我2080都玩gta v 4k mod都無60

mod 無限大食 好難比

2k 1440p行足144
要求高過4k 60

唔裝mod 開哂d 反鋸齒都冇60啦

推唔到

2070S都信仰

2080 super

Online?線上好慢單機順到

4k 唔需要開AA

又顯卡，顯示卡啊

為左4k有60fps
set低個畫質

會唔會有d反智

我都係買左個4k mon玩ps4成日心思思想砌過條女一直死忍
因為2080ti都要set低少少先玩到60fps
我又唔想宜家買完過半年要換3080

你兩三千蚊就想有4k 60fps?
有冇諗多左？

屌顯示卡 顯示卡 顯示卡

為左個畫質set低FPS唔係仲不智咩
個畫面遂frame彈出黎咁樣點玩

其實未玩過PC 最高畫質, 未享受過, 一直都係得PS4 4K HDR

顯示卡 顯示卡 顯示卡

我重用緊gtx 970 1080p，開心玩緊所有大作有60fps就夠 畫質無咩所謂

玩得4k預咗代代升級

有d野試過就返唔到轉頭

有錢先算

顯卡其實有咩撚哂問題 我廿年前已經用緊依個term 唔好話我聽都係蝗語 連台灣果陣都係叫緊顯卡
話說如果大陸人有用嘅中文就叫蝗語 咁不如中文尤其係書面語全部唔撚好用算啦 全部轉英文啦 反正過幾年都係英國人

你可以係Google Treads 到做下research, 你就會明

所以要又高FPS 又高畫質囉
咁你中價位條毛

睇完 都係唔明 data最早就2004年開始先有 2004顯卡個interest都唔低 之後先減後加 顯示卡就一直係constant 你可以點分析？
另外 如果係同大陸有關 咁google入大陸同出大陸（2006-2010）嘅前後時間 我地係香港依邊都應該會見到相應影響 例如入大陸後少左大陸人用香港google應該會見到2006年至2010年有下跌 2010google一走多番大陸人用香港google就會上升
最後都係果句 我由廿年前就開始用依個term 依個term係一直存在 即使係因為大陸令依個term係香港越來越popular 都唔代表佢係蝗語

有無分析圖

2080ti

2070super 3899

有trend圖

顯卡search由2004或以前開始跌跌到大概2005年 之後不斷上升
顯示卡search大致constant 稍稍下跌
google 2006年1月前無特別做大陸版本 應該唔會有人特登用vpn連香港上google 就收左皮 理論上想用google嘅係2010後就會vpn出黎 大機會用hk server 但係trend都見唔到有特別改變

我諗玩到RTX 5060 先可以4K 有60FPS, 但到時已經轉8K

有道理

我買完隻21:9 120hz 都好後悔
寧願自己停留係1080p 60hz

顯你老母

我最近都換咗 4k mon，都係 3600 + 16gb ram，顯示卡係 5700xt
試過 GTA V 同 Witcher 3，4K + 所有特效開盡，30-40 fps

GT1030

巴打有冇試過呢2隻game要落到咩級畫質先有60fps左右, 想參考下

九幾二千年個時根本唔會有人用顯卡
樓主你冇經歷過由冇人用到呢個字冇啦啦走出黎
你唔會明點解對呢個字係幾咁反感

4k降太多特效冇意思
我為咗玩4k 由2080升去2080ti
啱啱好開到ultra

2080ti得唔得

頭先好粗略咁試，GTA V 全高都可以 60 fps
Witcher 3 全中 60 fps，全高就 50 fps 上下

不嬲都係叫display card，點解要用中文叫？
cpu又唔見你叫中央處理器？？

thx bro咁兩千蚊應該真係唔夠

30-60
>120

為咗起格起得清楚啲

想係4k mon到玩2k upscale?
我寧願係2k mon到開SSAA 都好過

推順4K 60fps 唔係咁簡單
打機2k頂住先lor, 睇戲先4K

當你決定好買邊張顯示卡個陣
記得你隻牛得550W
自己留意下洗唔洗換埋隻牛

玩賽車唔上144hz對唔住自己，不過budgets要起9000 4k va/ips

1050ti

hold 住政府個濕9一萬蚊等年尾RTX3080